啲死差佬會唔會搞搞下會唔會擺工？

見到fb話添美道一個黑警都冇

毅進仔罷工可以搵咩工？